拒絕祝賀拜登勝選 墨西哥總統：不承認非法政府

美國民主黨總統候選人拜登自行宣布勝選，各國領袖紛紛表示祝賀，但與現任總統交好的墨西哥總統羅培茲（Andres Manuel Lopez Obrador）拒絕承認拜登勝選，他表示無法承認任何非法成立的政府。

《路透》報導，羅培茲11日表示，現在祝賀拜登贏得美國總統大選還太早，他不會屈服於任何壓力來進行祝賀，因為墨西哥並非為「殖民地」，墨西哥堅持自己的原則和政策，墨西哥是一個擁有自由、獨立和主國家，不屬於任何外國政府。

羅培茲強調，他說他在美國大選中沒有立場，將會等到川普政府提出的法律戰落幕，「我們無法承認任何非法成立的政府。這不取決於我們，否則這將是干預主義。」

又幾型喎

對墨佬黎講
唔認都冇野 拜登標榜大愛

但與現任總統交好的墨西哥總統羅培茲
啲fake news係咪on9？ 交好？
侵由4年前未選已經屌墨西哥
點都談不上個好字呀？

JOE JOE好撚冇癮

墨西哥總統係racist
係歧視墨西哥人

Make Mexico Great 意味
同侵應該幾岩key

係人都知出貓班左膠當人on鳩

其實單係個禁非法移民政策，
某程度上減低左南美窮困國家難民走入墨西哥本土既意欲

墨西哥都唔認同

唔識就google啦

侵只會攻擊墨西哥難民，毒品，同貿易問題。呢d墨西哥總統都全部聽晒佢話，塞住佢把口，問題已經唔洗再花太多心力就解決

相反奧巴馬政府就曾經因為人權問題制裁墨西哥，而且拜登仲好大機會管制由美國進口去墨西哥嘅槍械。相反侵從來唔干預墨西哥內政，同埋大力支持美國嘅軍火業，俾你係墨西哥總統都想侵贏啦

最重要係墨西哥總統本身都係右派nationalist，同侵理念相近有計傾

有利益唔等如好 英國佬都叫TRUMP做上一任總統 唔通侵對英國好差?
睇返臭黑馬果8年 侵E 4年重新建立返美英關係添 SO?
事實上墨西哥同侵就經常互屌 點可以用個「好」字黎形容?
而家係一個唔妥侵既人 都認為拜登未嬴 E個先係重點
將墨西哥講到同侵FRIEND底 所以先唔承認JOKE
咁樣去錯誤引導 E D叫FAKE NEWS

好撚型呀

無睇開新聞就亂咁吠

侵係屌墨西哥政府
但同總統係有計傾，互相欣賞
情況同俄羅斯，北韓一樣

而且墨西哥總統係2018先上任，好多野同侵可以既往不咎

今年七月先好friend

侵自己twitter都讚

你係咪唔識字?

應該咁講, 墨西哥都係合眾國制度
佢地最明白呢個制度點先為之合法既合眾國總統
其他國家唔撚理都算, 連美國人自己都求求其其

其實真係唔知係之前俾Fake News 呃左定點，疑似侵既敵人多數都撐佢，相反話係盟友個班全部衝出來柒

侵對付流氓有一手

未confirm都唔好pick side啦
一陣trump真係反cup到但係恭喜過biden ，就起多2道牆架啦